招人玩battleground

有無廢青暑假玩battleground ?

利申：朝早到下午呢段時間比較得閒

push